蝗國背景建築地盆都要裝修下

🤗

1

千祈唔好啊

中大咪有個囉 直頭大學站對出就係

起咁多樓，香港人買條毛就得

Hi all

Hoball

其實好多都係特別係政府工程 全部益支那

用嚟洗克＄

正宗官商勾結

2

中國建築

沙田商場有次實蕉開門放咗啲狗入去，同一發展商？

圍office定係搞佢地D工地先？

老實講D大陸阿總都係坐office架 屌

得地盤佬係香港人喎

圍咗工地，停咗工，啲冷氣房肥佬咪可以收皮囉

最緊拆左個SITE OFFICE

入面電腦, SERVER爛哂個地盤收得皮

好多係新移民

人地國企，無論你盤數點，共產黨都出糧俾佢D大陸阿總

要教數，最多要cut cost咪炒曬下面個堆真係做嘢既香港中層staff，換D平D既大陸人

地盤佬都變埋新移民 淪陷啦

dllllllllllllllm 光復香港

唔好搞中大地盤，contractor可以claim返業主錢同期

所以千祈唔好建築署地盤

政府說法是暴亂，冇得claim

拎啲克錢起樓，官商勾結，發展商摙住政府春袋

工 程 計 劃 編 號 : 237LP
工 程 計 劃 名 稱 : 東九龍總區總部及行動基地暨牛頭角分區警署
規 劃 區 : 九龍城
聯 絡 人 : 總工程策劃經理 201
工 程 計 劃 種 類 : 治安
建 築 物 類 型 : 警察
預 算 工 程 費 用 : >=$500M
動 工 日 期 : 2016-17
預 定 竣 工 日 期 : 2021-22
現 時 合 約 : 合約編號 : SSC503
合約價值 : $2480M
承建商名稱 : Hsin Chong - Build King Joint Venture

觀塘apm對面個大盤係咪中資

唔好入中國佬阿公間房搞佢個夾萬呀
一陣燒哂佢d飲茶錢點算

炒哂d地盤藍絲咪幾好
地盤d藍絲成日覺得自己搵過千蚊日好叻叻架
橫掂佢地咁愛國到時一視同仁同大陸蝗同一個價錢
我寫包單如果開放俾大陸勞工入香港地盤做野
呢班人先會係最激個班

唔係中國建築喎

中國建築
中國海外
中國建築興業

呢堆接到好多港共政府項目，
連當初啟德既「港人港地」都係特登整俾佢地投，
益曬D大陸國企利益輸送

分開3間上市，集資cap水 都cap多幾次

利益輸送

華型是中資的

呢三間賤價食左好多project

土炮main con 變到無job中

其實全部都要打
反正起完都唔係俾香港人買

要佢哋步 禮鈍、新窗後塵

燒啦，未起好，未有FS 設備
一燒就停幾個月

真係係時候要教導一下佢地

地盤閘口有好多貨櫃有3個啊公係到啊公=共產黨派洛黎

燒係燒雞翼。出火魔法

燒

記住中大個地盤帶紅帽講普通話/唔正廣東話9成共產黨派洛黎

你有所不知啦

中建個堆上至豪宅，下至沙中線既港鐵站，同埋公屋都係佢地起

冇人叫你攪尻地盤佬
齊人入去拎資源已經夠玩
地盤大把靚料

鉛水事件影響11條公共屋邨，
涉及中國建築、保華、瑞安及有利四大總承建商。

快閃狗屋好過

係

破壞曬行業生態

又玩偷工減料個D賤野

好多

大家起樓主底先啦

呀公係地盤

咁係咪可以執裝

係層壓式，欺壓香港人

宜家全部都係玩工程，尤其業主佬，唔係為起貨

華營中資 紅到發紫
Team building 紅藍遊行

係。華營建築，浙江省公司

入面好多文具, 拿哂D文具開哂D剷泥車出黎就唔好

浙江省公司，仲要岩岩上市1582

入去借物資囉

幾驚你哋係話會搞恒大喺香港嘅物業啊
好彩碌到底都唔見有人講啫
基本面好好 係資金少少緊張
有1.75兆嘅債啫

最大嘅內房喎 緊係要孖展all in啦 28蚊見

集資做大生意喎

Push

地盤有阿公

入地盤搞野死咗都唔知乜事

中國建築？
好似係

死咗，奴工處先要做野，根本就係演藝處

中大醫院入面就黎交貨
大把物資好洗又好用

好建議

搞
中國建築
中國海外
的地盤

你會問 反正都係同政府，業主攞錢

但呢個諗法
同有保險 所以裝修藍店=無用 係一樣

考慮得唔全面

你諗下你係業主 以後請中資contractor
預左起起下會大火
肯定趕唔到期

以後仲會唔會被佢地

搶物資